我正式宣布 入戲院食野既人死全家！

由其係帶有味既野入去食 搞到全場好大陣味
睇戲唔食野兩個鐘會死？
最抵死格離位戴哂手套妹緊舊炸雞 大大陣kfc味 忍完你食完舊雞 屌你老母 另一隻手已經拎起舊葡撻妹 下妹下
屌你老母前世未食過野呀？食少陣洗唔洗死呀？食野又噪又大陣味 比少少公德心啦
完場見到一個二個食完野飲完野自己垃圾唔撚執返
同支那人真係同一條腸生 一啖擔

樓豬冇錢買嘢食就眼紅人

你個名真係改得冇錯

特別係熱野,好大陣臭味
食飽先入場,睇完先食食餐咪仲好
戲院d野咁難食又臭

同意，室內真係好大陣味
食m記包老遠都聞到，如果冬天佢又坐你隔離你啲褸會吸晒啲味
肚餓食爆谷薯片咪算囉

帶野入去食都算喇
仲要有味同食到習習聲
我屌你老母 我家陣睇戲定聽你食嘢

我係美國amc戲院有炸雞賣
香撚到 不過又吹佢唔脹

有時真係趕時間帶d 野食m 記之類都ok
但最on9 係d 人唔撚用腦
拎埋個m 記紙袋申隻手入去一條一條拎薯條食 個紙袋嘈到仆街
屌你老母醒小小早d 入埸一早拎定曬d 野出黎扔撚左個紙袋佢啦仆街

樓主畀唔畀食百力滋 我好鍾意